721 係圍捕 暴力冒警人士？ 還權於民 覺醒世人抗當奴隸

假如捉到落單冒警人士 請記錄容貌 身份 捆綁並集中 一同送回警署
在警署一字排開 通知記者採訪 並要求警方立案控告

以下內容由其他post copy

制服冒警人士之前一定要先作出警告
令所有在場人士，
甚至睇緊直播人士清楚知道違法者係邊個！

有人冒警！
你扮警察
你涉嫌冒警及傷人
我地行使公民逮捕權

逮捕細節喺呢個post睇：
你涉嫌冒警及嚴重傷害他人身體，我而家要行使《刑事訴訟程序條例》第101條第2項將你拘捕

目的是 表達香港市民對冒警及傷人者的身份擔憂
我地行使公民逮捕權不是為了報復 更重要的是推上政治層面 要求香港警察不要對示威者使用過分武力 而不去履行自己職務 逮捕冒警人士

起底
負評
封鎖

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

收皮啦 p 牌仔 係都封鎖你啦

推爆

推

有槍

索帶綁手送警署

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

唔係掛...差佬比冒警班人搶槍!!!?

持械冒驚人士

你有無出過去呀 邊可能有槍？ 如果有槍 你未行過去都抆左槍啦 咪9up 嚇尻人

可以再用膠紙 由左手前臂包到右手前臂

多圖

防暴槍 成日都見 如果要捉 都唔會簡佢啦